有冇人覺得本來隻毒係用來減少人口老化，點知未教啱毒性就流出咗

死親都係廢老其實對人類又好地球又好都幾大貢獻，完美借刀

啲死藍屍啊伯又臭又煩